## _Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)_

> это программный интерфейс (API) для HTML. DOM предоставляет структурированное представление документа (дерево) которое состоит из структурированной группы узлов и объектовю

